法律撚 想問自養既狗唔小心咬到狗如佢主人犯唔犯法

如題
村口有狗好惡
想養狗兇佢 怕唔小心咬到佢同主人

一皮